法國而家啲女仔着件格仔短裙+黑絲+漆皮loafers真係幾好J

變咗制服

拿出證據來！

把聲好溫柔！？？

伯母的新衣得個仔睇到，其他人睇唔到

圖？

我入到嚟

就新年都要做不孝子